世界上有兩樣最信唔過

一係愛情
二係女人

一係男人
二係女人

其中一樣野係我

點解可以右邊鼻窿大過左邊

講還講

係人都信唔過